昨晚。

炒金菇 ?

係呀 好好味

唔會太水咩

都冇水

實痾金菇屎

我以前試過吊喺XX唔上唔落
仆街

我都試過